[選民登記] 唔好等查詢, 直接send多次form

選管會覆唔切大家d查詢
雖然會增加對方workload
但如果有唔清楚自己status嘅手足可以今日deadline前apply多次

登記懶人包

自推

唔係個網有得check status 嘅咩

想知，登記左未覆

選管會根本覆唔切d查詢，所以個system唔會係最update

穩陣d可以eform交多次